其實仲有香港人可以若無其事返工係恐怖的

呢個月的政府亂象，只懂得保持沉默，難道佢地仲覺得可以置身事外

算啦 社會上一定有依啲豬
孫中山革命都肯定有好多農民豬民 乜都唔理

但時代差好遠，唔相信而家香港係文明社會

其實呢啲人好奇怪，除咗覺得唔關自己事，重會好有自信，成日覺得自己睇穿哂政治，用一個恥笑既態度對你地啲抗爭者。但其實你同佢一傾計，就會發覺佢連發生緊咩事都唔知，或者一知半解。

咩叫若無其事咁返工 即係應該唔返工定點

因為佢哋眼中無 自由人權公義
只有錢

港英養豬做成

即係完全wfc 態度，有d人返工都會關心

ic